{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011516",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 마틴"
    },
    "text": "すべてのものが用意され、ホテルマーティンに到着します。 客室にはネットフリックスが視聴可能で、スタイラーも使用できます。 また、24時間営業のスナックバーで食事ができ、ヘアアイロンもご利用いただけます。 誕生日を迎えたお客様には、無料の客室アップグレードイベントも提供されます。 疲れた体を癒してくれるマッサージチェアも客室に置いてあります。 マーティンはいつもお客様を最優先に考えており、宿泊施設は合計28室あります。 近くには釜山-金海軽電鉄の長身大駅があり、韓国語での案内支援が可能です。 誕生日を迎えたお客様には無料客室アップグレードサービスが提供されます。 客室利用中にはヘアアイロンのレンタルとともにレニュー液、レンズケース、カップラーメン、ミネラルウォーター及びドリンク、そしてスナックバーが24時間営業しております。 また、ポイント貯めも可能で、特別なイベントとしては最大6時間の無限大室利用および10時間の昼の宿泊サービスが提供されます。 人数制限は初回入室者のみ入室可能であり、客室は基本的に2名基準です。 未成年者の男女同室での宿泊予約や身分証明書を持参して入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 その他にも特定の状況では強制退室措置となり、払い戻しはできません。 遺失物は15日保管した後に廃棄され、その責任はホテルが負いません。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 そして客室内にはネットフリックスとVODが無料で視聴でき、デラックス、プレミアム、VIP客室にはスタイラーも備えられています。 また、アンドロイドやiPhone機種の充電器やアメリカンスタイルのスナックバー、マッサージチェア、一体型パソコン、そして最新映画の上映も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルマーティンの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルマーティンの客室にはネットフリックスの視聴やスタイラーの使用ができます。また、マッサージチェアも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマーティンでは食事はどうやって摂れますか？",
            "answer": "ホテルマーティンでは24時間営業のスナックバーで食事ができます。"
        },
        {
            "question": "誕生日を迎えたお客様には何か特典がありますか？",
            "answer": "誕生日を迎えたお客様には無料の客室アップグレードイベントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマーティンの客室利用中に何が提供されますか？",
            "answer": "ホテルマーティンの客室利用中にはヘアアイロンのレンタルとともにレニュー液、レンズケース、カップラーメン、ミネラルウォーター及びドリンク、そしてスナックバーが24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルマーティンの特別なイベントはありますか？",
            "answer": "ホテルマーティンの特別なイベントとしては、最大6時間の無限大室利用および10時間の昼の宿泊サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルマーティンの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "ホテルマーティンの客室は基本的に2名基準ですが、人数制限は初回入室者のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約や身分証明書を持参しての入室はできません。"
        },
        {
            "question": "遺失物はどうなりますか？",
            "answer": "遺失物は15日保管した後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "ホテルマーティンの客室内ではネットフリックスとVODが無料で視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 474
    }
}